點樣先可以推死曬班仆街

我真係好想佢地死

邊班仆街？

一班賤人

死mk

人間垃圾

收皮啦死垃圾

屈我個fd拎粗口用啲生殖器官鬧你
扮曬好人，人面獸心啊你呢班條撚樣

邊度呀

而家仲多左班仆街黑警

其實琴日我話班人都有少少黑底
一早覺得佢地同班黑警一家親嫁啦

全部都係賤人